一句講哂 投白票投建制你地對唔對得住所有死左既手足？

投白票投建制，你地對唔對得住死左既手足？
仲有無數被自殺 打爆眼 打到危殆既市民 被失縱既人

呢個關鍵時間你地走去投白票投建制?????????

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多